---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox Recovery является одним из самых популярных пользовательских рекавери. С замечательными дополнительными функциями, исправлениями и богатым списком поддерживаемых устройств** 
> 
> {.is-warning}


## Boзмoжнocти
+ Синхронизировано с последними изменениями Teamwin
+ Разработано с последними рекомендациями по Material Design 2
+ Реализована поддержка Flyme and MIUI OTA
+ Включенная кастомизация
+ Встроенные патчи, такие как Magisk и сброс пароля
+ Защита паролем
+ Полностью открытый исходный код
+ Часто обновляемый


## Почему OrangeFox Recovery?
Мы существуем более 23 месяцев. За это время мы улучшили качество, стабильность и расширили список поддерживаемых устройств. Сегодня OrangeFox является лидером в области стабильности, пользовательского интерфейса и пользовательсткого опыта. Установка OrangeFox означает, что вы всегда будете с последним кодом и самыми быстрыми исправлениями.

OrangeFox Recovery был изначально разработан для Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon (`mido`). Сейчас мы поддерживаем 47+ устройств.

---

- [:arrow_down: Загрузка](https://orangefox.download)
- [Telegram канал](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Telegram чат](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}